覺唔覺得拍拖其實好似聯盟戰棋咁

前期無咩經濟嘅時候就要好好運營
有幾隻嘢出多幾次就要好好把握做咩陣
好似摸索對方嘅興趣 互相了解咁
相處嘅過程要打鐵趁熱
約出嚟賺幾波連勝
去到咁上下要草錢同埋投資吓d經驗
去到大後期直接買d屈機嘅翻盤
好似買戒指求婚一樣
買到就掂 買唔起就gg

@昂
我又第八了...

覺 咁要打到咩排位先可以結婚

抵啦

起碼都鑽石大師
如果你金銀銅銅散拖無分別

八婆

我打親rank都頭四

Gay

其實S3 有咩隊勁

人造人

你呢啲攞第八嘅信唔過

我唔做呢d
我清泉專做6星光
咪抄

6g

狙擊手廢到

jhin潛力股黎-.-

mf屌打

撚屌英快nerf